{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen midagi magusat ja kleepuvat!"},{"text":"Elan tares, kus on palju s√µpru."},{"text":"Aitan lilledel teha seemneid."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma olen mustade laikudega punane ja mul on hea meel, et mul on. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed esitavad sageli soove, kui nad mind n√§evad."},{"text":"S√∂√∂n pisikesi putukaid, mis v√µivad taimedele liiga teha."},{"text":"Mul on t√§pid seljas."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Marsin ridade kaupa ja kannan toitu, vahel ka minust suuremana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan koloonias, kus on kuninganna."},{"text":"Olen v√§ga tugev t√∂√∂line."},{"text":"Mulle meeldib helbeid koju tagasi tassida."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Mulle meeldib taimi s√º√ºa.","hints":[{"text":"V√µin h√§sti seguneda rohuga."},{"text":"Sa kuuled mind suvel siristamas."},{"text":"Mul on tugevad jalad h√ºppeks."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"V√µin v√§rve muuta ja graatsiliselt lennata. Alustan r√∂√∂vikuna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§hakse tihti aedades."},{"text":"Esiteks olen ma v√§ike roomaja, kes s√∂√∂b lehti."},{"text":"Mul on ilusad tiivad mustritega."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mul on pikk keha ja palju jalgu. Ma rooman pimedas ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib end kivide ja palkide alla peita."},{"text":"ÃÅ ÃÅ ÃÅ Mul on √ºle k√ºmne jala."},{"text":"Minu nimi k√µlab nii, et sellel on \"tuhat\" sees!"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":true},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Helendan pimedas ja lendan √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Kasutan oma valgust kaaslase ligimeelitamiseks."},{"text":"Olen aktiivne, kui on pime v√§ljas."},{"text":"Inimesed arvavad, et olen kuma t√µttu maagiline"}],"options":[{"label":"Glowworm","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è S√∂√∂n k√§rbseid, mis j√§√§vad l√µksu."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind, kuigi olen abivalmis."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Joon verd ja v√µin s√ºgelema hakata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen soojadel √∂√∂del kahjur."},{"text":"Kasuta pihustit, et mind eemal hoida"},{"text":"Minu hammustus v√µib sind vahel haigeks teha."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Tick","isCorrect":false},{"label":"Kirbukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Elan vees ja s√∂√∂n s√§√§ski. Minusugused inimesed sellep√§rast, mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suured silmad ja selged tiivad."},{"text":"Aitan hoida tiigid ja j√§rved puhtana."},{"text":"Ma olen teatavasti ilus."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly Nymph","isCorrect":true},{"label":"Tiigi uisutaja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili"},{"text":"Kasvan puudel"},{"text":"Ahvidele meeldib mind s√º√ºa"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja k√ºlm ning mind serveeritakse tihti koonuses. Ma tulen v√§ga paljude maitsetega! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud"},{"text":"Inimestele meeldib mind suvel s√º√ºa"},{"text":"V√µin olla ≈°okolaad, vanill v√µi maasikas"}],"options":[{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"J√§nestele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Kasvan maa sees."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puudel. Vahel olen pirukates! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puu otsas"},{"text":"Olen sageli magustoitudes kasutatav vili"},{"text":"Lumivalgeke meeldis mulle"}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF08080","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen valmistatud leivast, juustust ja tomatikastmest ning olen tihti viiludeks l√µigatud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Itaalia roog."},{"text":"Mind valmistatakse leivaga."},{"text":"‚Üë Olen k√ºpsetatud ahjus."}],"options":[{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Sandwich","isCorrect":false},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCD853F","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen piimast tehtud, aga olen k√µva ja tulen eri v√§rvi. Hiired armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit lehmalt."},{"text":"Hiir v√µiks mind n√§ksida."},{"text":"Olen populaarne lisandus kr√§kkeritele."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFE0","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen jook, mida serveeritakse sageli soojalt. Olen valmistatud lehtedest ja v√µin olla roheline, must v√µi taimne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed joovad mind √§ratama hommikul."},{"text":"Mind valmistatakse lehtedest, mis kasvavad p√µ√µsal."},{"text":"Ma olen meega hea."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Tee","isCorrect":true},{"label":"Piim","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen v√§ike √ºmmargune k√∂√∂givili, mis v√µib olla punane, kollane v√µi roheline. Mind kasutatakse tihti salatites. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse sageli toorelt."},{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"Olen harjunud vahel kastet tegema."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE9967A","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen kollane levik, mis on valmistatud piimast. V√µid mind panna leivale v√µi r√∂stsaiale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit lehmadest."},{"text":"Panen leiva paremini maitsema."},{"text":"Mina olen p√§ikesepaiste v√§rv."}],"options":[{"label":"Jam","isCorrect":false},{"label":"V√µi","isCorrect":true},{"label":"Mesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5DEB3","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen magustoit, mis on ahjus k√ºpsetatud ja tihti h√§rmatisega kaunistatud. Inimesed laulavad \"Palju √µnne s√ºnnip√§evaks\", kui ma √ºmberringi olen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sul v√µib mind peol olla"},{"text":"Ô∏è Sa puhud mulle tihti k√º√ºnlad v√§lja."},{"text":"Keegi eriline teeb mind ja tihti olen ma vanill v√µi ≈°okolaad."}],"options":[{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false},{"label":"Kook","isCorrect":true},{"label":"Brownie","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD8BFD8","category":"food","icon":"üçé"}}]}